壯志饑餐支那肉，笑談喪屌北姑雞

*支狗肉